【爆煲先兆】東頭邨未補價公屋 賣到408萬！

公屋樓價升得快過私樓，第二市場公屋再創新高。房委會資料，2月暫錄71宗第二市場居屋及公屋成交，較1月全月錄約164宗，按月減93宗。黃大仙公屋東頭邨低層戶，實用面積572方呎，以408萬港元售出，創全港公屋第二市場新高，實用呎價約7,100元，打破去年6月香港仔公屋華貴邨中層單位，以及今年1月沙田公屋顯徑邨中層戶，未補價賣405萬元的舊紀錄。

富誠地產潘祖兒稱，上址為東頭邨盛東樓低層13室，有裝修，最初放盤叫價僅約410萬元，曾一度反價500萬元，其後調整開價至470萬元，最終以新高價408萬元售出。
－－－－－－
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！
立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

公屋同居屋有咩分別？
二手居屋都800萬up

痴撚左線

我諗重點係首期只係一成
當樓價跌銀行唔會 call 你填 Loan
而公屋維修唔怕畀人天價圍標
但公屋隣居好多問題
生活逼人嘈交跳樓MK仔
老廢冇錢用大陸電器火災
出事係多過住私樓或居屋

識條鐵咩
公屋至少可以俾人拜年先

痴線...